點睇at17

已經at30

好似就組番埋一齊

分離從來不易 這個你我早已知

佢地一出道 就聽 , 我細細個已經聽過呢個名

幾好聽呀

古靈精怪

正！

聽咗超過10年，出年重組好期待

而家各有各精彩,2個都正

聽講搞緊重組show, 希望唔好咁多人爭飛

係會開呀，傾緊邊個場搞

婆羅乃演唱會

睇你點睇

盧凱彤好靚女

佢地竟然重組
佢以為佢地不和tim
不過覺得二汶唱歌好聽啲

以前金毛做電影節目主持果陣最撚正
又有腳